古典音樂算唔算係古代既dubstep?

一樣聽到情緒起伏
一樣用音樂去表達歌曲既含義（有意境）
一樣成班人星期六日入場黎聽

指揮家=DJ
樂器=soundboard
台=DJ台

指揮家技術含量高好多

其實成分冇得比
一樣係專業有學術性

一樣係大眾化江湖術士

Orchestra樂手個個閒閒地玩左十幾廿年，你揾dubstep黎比興左幾年都收皮啦

古典野當時係pop song黎，例如歌劇配樂之類，好似而家睇劇主題曲咁

有d係宗教音樂，神話影響而作，又有d純粹作曲家自high作黎玩下咁

就係樓主呢啲撚樣，明明唔講都冇事，一講就搞到dubstep被圍屌
其實都唔係咁垃圾啫，點都好過Gucci Gang嗰啲啦下話

仲有你咁講嘅話咁乜音樂都一樣嘅啫

我咩都聽 不過dubstep有時整文件個陣聽真係好嘈
利申：迷過skrillex, dada life, knife party 一段時間， 去過一次Tmr land

今年Tomorrowland Winter同Ultra Miami都取消咗

有冇近50年 pop song 可以比美到古典？

我地平時講既古典音樂橫跨幾百年，巴洛克/浪漫/印象主義都好唔同，要比較都已經好難，再加上呢幾十年有電子樂器，做到既野又唔同以前，無得相提並論

但可以講既係西方樂理都係以古典音樂為起源，流行曲d chord progression 都係黎自古典

紐約大都會歌劇院 (The Metropolitan Opera)因疫情關閉，從3月16日至22日，美國東岸時間每晚7:30，每晚上載一部該劇院Live in HD系列的作品，免費上載播放。上載後20個小時內有效。
Monday, March 16 – Bizet’s Carmen

Tuesday, March 17 – Puccini’s La Bohème

Wednesday, March 18 – Verdi’s Il Trovatore

Thursday, March 19 – Verdi’s La Traviata

Friday, March 20 – Donizetti’s La Fille du Régiment

Saturday, March 21 – Donizetti’s Lucia di Lammermoor

Sunday, March 22 – Tchaikovsky’s Eugene Onegin

柏林愛樂廳（The Philharmonie Berlin）也要閉館 ,將網上音樂庫免費開放30日。

罕有 - 香港話劇團一連五個星期六8點，免費播放 戲寶重溫